工程技能交換

係學術台開左個post, 但無咩反應，係上班台開多過

跟cic仲有個唔好，就你開始左個course, 讀讀下唔想讀既話，但又拎左佢d津貼的話呢，你要比返曬你拎過既所有津貼。同埋你考果d牌，佢要等你讀完成個course先比你

係咪too long to read, 好似無咩反應咁既

我都想入建造業乎一門技能，但係九龍灣同上水教....車程都一粒鐘...

上面講左跟cic優點同缼點

Push

係地盤要有中工牌先可以做相對既工種

讀到書既話去cic讀管工、監工、土木、屋宇裝備 幾抵玩
不過要讀2年

輕輕一推

油漆有冇興趣

油漆我一般般 唔需要了
多謝

邊個偷偷負皮

我是來推post的

可唔可比錢你 你教我技能

技能交換為主
Tg nevergiveup17 私聊

搭棚有無興趣學

你有冇入過地盤？根本唔理你

O RLY?
我估正規d既地盤要

Cic巴打
有少少

推post

小妹精通所有contact

包括HR, NEC, JCT......

想識番個男朋友

根本唔洗

點解要係道徵
去第二道啦

btw絲打係讀hd?